海底撈都有人反,我都幾好奇佢地食開邊度咁巴閉

海底撈食個服務已經回左本...

食野緊係注重食物質素，咩撚野叫食個服務